對祖國失望嗎？看看在國外被禁的中國視頻吧！

影片簡介: 中國人現在對做奴隸的生活很滿意, 你們別阻止我們打飛機。

2016 8月...

乜嘢都係講「發財」講錢
飯盒好食過美國

口腔期農民

一日淨係識食食食人地wfc咩

我竟然睇晒...
一開始講經濟打晒飛機
唔好講數據 不如直接睇下普遍大陸人收入幾多 啲數據入面嘅extreme data又有幾多先啦
同佢講政治 夠膽死話中國個政治班最能選賢能 賢能嘅準則又咪係共黨準則
一味笑人地國家機場細夜景唔靚
真係人唔笑狗都吠 你大陸搵一條街俾我睇係冇垃圾先啦

一句講晒 俾你經濟升到上火星又咪係全世界睇你中國人中國野唔起
可能對段飛機片認真左sor

好鍾意用經濟打飛機，話自己收入都增加緊，好快就追到佢，唔會通脹架？ ，人地外國啲野貴過佢就話人地慘

看了上面的评论，我想说，你们真的去过中国大陆吗？作为海外留学生，我可以明确告诉你们我毕业一定回国工作。另外一个非常深的感触，没去过中国大陆的人，基本上的认识都是仍停留在西方国家的认知之中(我去过欧洲英国美国包括泰国马来西亚新加坡)，但是但是去过中国大陆的人，绝对不会像下面评论那些人一样这样评论，在我接触到的去过中国的人，他们给我直接的反馈是自己亲眼看到的和自己西方国家看到的完全颠覆。